"use strict";(self.webpackChunkreact_quiz=self.webpackChunkreact_quiz||[]).push([[898],{898:function(e,t,n){n.r(t);t.default=[{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u57df\u904a\u61a9\u6d3b\u52d5\u8b66\u793a\u65d7\u5e5f\u4e2d\u7d05\u8272\u4e09\u89d2\u65d7\u4ee3\u8868\uff1a\u6c34\u57df\u95dc\u9589\uff0c\u5371\u96aa\uff01\u8acb\u52ff\u4e0b\u6c34\u3002\u4e26\u9069\u7528\u65bc\u56e0\u5404\u7a2e\u6c23\u8c61\u56e0\u7d20\u3001\u7a81\u767c\u72c0\u6cc1\u6216\u5176\u4ed6\u7ba1\u7406\u4e0a\u4e4b\u9700\u8981\u5fc5\u9808\u95dc\u9589\u6c34\u57df\u6642\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u57df\u904a\u61a9\u6d3b\u52d5\u8b66\u793a\u65d7\u5e5f\u4e2d\u9ec3\u8272\u4e09\u89d2\u65d7\u4ee3\u8868\uff1a\u7576\u5fc3\uff01\u6c34\u57df\u72c0\u6cc1\u4e0d\u4f73\uff0c\u6e38\u6cf3\u7279\u5225\u6ce8\u610f\u5b89\u5168\u3002\u4e26\u9069\u7528\u65bc\u6c34\u57df\u72c0\u6cc1\u4e26\u975e\u5e73\u975c\uff0c\u8b66\u793a\u4e0d\u5584\u6cf3\u8005\u53ca\u8001\u5e7c\u5a66\u5b7a\u9808\u7279\u5225\u5c0f\u5fc3\u6642\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u57df\u904a\u61a9\u6d3b\u52d5\u8b66\u793a\u65d7\u5e5f\u4e2d\u7da0\u8272\u4e09\u89d2\u65d7\u4ee3\u8868\uff1a\u6c34\u57df\u958b\u653e\uff0c\u9069\u5b9c\u6e38\u6cf3\u3002\u4e26\u9069\u7528\u65bc\u6c34\u57df\u72c0\u6cc1\u5728\u6551\u751f\u54e1\u5b88\u671b\u4e4b\u4e0b\uff0c\u9069\u5b9c\u958b\u653e\u4f9b\u904a\u5ba2\u6e38\u6cf3\u6642\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u57df\u904a\u61a9\u6d3b\u52d5\u8b66\u793a\u65d7\u5e5f\u4e2d\u4e0a\u7d05\u4e0b\u9ec3\u56db\u89d2\u65d7\u4ee3\u8868\uff1a\u6551\u751f\u54e1\u5b88\u671b\u7bc4\u570d\uff0c\u5f97\u65bc\u6c34\u57df\u958b\u653e\u6642\u9593\u5167\uff0c\u5728\u5169\u652f\u7d05\u9ec3\u65d7\u4e4b\u9593\u6e38\u6cf3\u3002\u4e26\u9069\u7528\u65bc\u6cf3\u5340\u958b\u653e\u6642\uff0c\u61f8\u639b\u65bc\u6cf3\u5340\u7bc4\u570d\u5169\u5074\u908a\u754c\u5404\u4e00\u652f\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u57df\u904a\u61a9\u6d3b\u52d5\u8b66\u793a\u65d7\u5e5f\u4e2d\u85cd\u8272\u65b9\u584a\u5716\u793a\u4ee3\u8868\u53ef\u5f9e\u4e8b\u6d3b\u52d5\u9805\u76ee\uff0c\u9ec3\u8272\u83f1\u5f62\u5716\u793a\u4ee3\u8868\u5371\u96aa\u8b66\u544a\u53ca\u6ce8\u610f\uff0c\u7d05\u8272\u5713\u5708\u70ba\u7981\u6b62\u5f9e\u4e8b\u6d3b\u52d5\u9805\u76ee\u544a\u793a\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c92\u6709\u6c34\u57df\u6a19\u8a8c\u7684\u5730\u65b9\u4ee3\u8868\u662f\u53ef\u4ee5\u6232\u6c34\u7684\u5730\u6bb5\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u201c\u7981\u6b62\u8df3\u6c34\u201d\u6a19\u8a8c\uff0c\u8868\u793a\u4e0d\u53ef\u4f7f\u7528\u82b1\u5f0f\u8df3\u6c34\uff0c\u4e00\u822c\u8df3\u6c34\u662f\u5141\u8a31\u7684\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u770b\u5230\u201c\u6c34\u6df1\u5371\u96aa\u201d\u8b66\u544a\u6a19\u8a8c\u6642\uff0c\u8868\u793a\u8a72\u6c34\u57df\u6c34\u6df1\u8f03\u6df1\uff0c\u4f46\u662f\u6211\u5f88\u6703\u6e38\u6cf3\uff0c\u4e00\u6a23\u53ef\u4ee5\u4e0b\u6c34\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u201c\u7981\u6b62\u6e38\u6cf3\u201d\u6a19\u8a8c\uff0c\u8868\u793a\u8a72\u5340\u57df\u5b8c\u5168\u7981\u6b62\u4efb\u4f55\u6e38\u6cf3\u76f8\u95dc\u6d3b\u52d5\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4e00\u500b\u5b89\u5168\u7684\u6232\u6c34\u5340\u57df\u5fc5\u9808\u662f\u6709\u5c08\u696d\u6551\u751f\u54e1\u99d0\u7ad9\u7684\u5730\u65b9\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6c34\u57df\u904a\u61a9\u6d3b\u52d5\u8b66\u793a\u65d7\u5e5f\u4e2d\uff0c\u4f55\u7a2e\u984f\u8272\u4e09\u89d2\u65d7\u4ee3\u8868\uff1a\u6c34\u57df\u95dc\u9589\uff0c\u5371\u96aa\uff01\u8acb\u52ff\u4e0b\u6c34\uff1f",answers:[{type:"T",content:"\u7d05\u8272"},{type:"F",content:"\u9ec3\u8272"},{type:"F",content:"\u7da0\u8272"},{type:"F",content:"\u85cd\u8272\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6c34\u57df\u904a\u61a9\u6d3b\u52d5\u8b66\u793a\u65d7\u5e5f\u4e2d\uff0c\u4f55\u7a2e\u984f\u8272\u4e09\u89d2\u65d7\u4ee3\u8868\uff1a\u7576\u5fc3\uff01\u6c34\u57df\u72c0\u6cc1\u4e0d\u4f73\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u7d05\u8272"},{type:"T",content:"\u9ec3\u8272"},{type:"F",content:"\u7da0\u8272"},{type:"F",content:"\u85cd\u8272\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6c34\u57df\u904a\u61a9\u6d3b\u52d5\u8b66\u793a\u65d7\u5e5f\u4e2d\uff0c\u4f55\u7a2e\u984f\u8272\u4e09\u89d2\u65d7\u4ee3\u8868\uff1a\u6c34\u57df\u958b\u653e\uff0c\u9069\u5b9c\u6e38\u6cf3\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u7d05\u8272"},{type:"F",content:"\u9ec3\u8272"},{type:"T",content:"\u7da0\u8272"},{type:"F",content:"\u85cd\u8272\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6c34\u57df\u904a\u61a9\u6d3b\u52d5\u8b66\u793a\u65d7\u5e5f\u4e2d\uff0c\u4f55\u7a2e\u5f62\u72c0\u65d7\u8a8c\u4ee3\u8868\u6551\u751f\u54e1\u5b88\u671b\u7bc4\u570d\uff0c\u5f97\u65bc\u6c34\u57df\u958b\u653e\u6642\u9593\u5167\uff0c\u5728\u5169\u652f\u65d7\u8a8c\u4e4b\u9593\u6e38\u6cf3\uff1f",answers:[{type:"T",content:"\u4e0a\u7d05\u4e0b\u9ec3\u65b9\u65d7"},{type:"F",content:"\u4e0a\u7d05\u4e0b\u9ec3\u5713\u65d7"},{type:"F",content:"\u4e0a\u7d05\u4e0b\u9ec3\u4e09\u89d2\u65d7"},{type:"F",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u975e\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6c34\u57df\u904a\u61a9\u6d3b\u52d5\u8b66\u793a\u65d7\u5e5f\u4e2d\uff0c\u4ee3\u8868\u53ef\u5f9e\u4e8b\u6d3b\u52d5\u9805\u76ee\u4e4b\u5716\u793a\u70ba\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u5713\u578b\u7d05\u8272"},{type:"F",content:"\u83f1\u5f62\u9ec3\u8272"},{type:"T",content:"\u65b9\u584a\u85cd\u8272\u3002"}]}]}}]);
//# sourceMappingURL=898.c1d3922d.chunk.js.map